情境題

如果屙完屎無廁紙
你會點做?

上來問

直接行出去 褲都唔著

上黎睇巴打點答